點解11月仲咁撚多蚊

屌撚死d蚊 好咬唔咬咬手指腳指 痕撚到閪咁

晚晚打兩隻